有冇人系放榜日一齊圍堵考評局(HKEAA)，迫佢哋就粉碎大量學生入U夢而作出公開道歉

考評局(HKEAA)透過出難到仆街嘅DSE題目，去粉碎歷年大量學生入U夢，令我哋本身有能力入到U都變成入唔到，被迫讀Asso/高級文憑/Ive，甚至retake，呢啲都係考評局惡行所致。
聽日放榜日，如果系因為俾考評局嘅仆街題目而受迫害/虐待，從而入唔到U，聽日一收到DSE成績，馬上一齊衝去以下地點圍堵：

如果趕住去報Asso/高級文憑/Ive，你哋可以透過以上電話號碼打俾佢哋問候佢哋。
總之，我哋就要迫佢哋就自己殘暴行為、不負責任和黑心向全港學生道歉

On9

on9

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

你貼呢度無用架，貼去警察FB或者佢地啲協會啦，我諗好多藍衫會響應

Show Blocked User - 殿堂級廢青
P牌
系
成個Ac得一個post
負評
屌你老母祝你陷家鏟代代為勞
上一頁

語音輸入 自膠

你要貼返去 baby kingdom 話畀JM知

on 9

唔好白痴啦你

人地識答，你唔識答，無得怪人的。
好好努力讀書啦

On9仔

個個都考得高分咁大學點收人呀 位就得咁多個

系你老母

有能力但太難所以應付唔到
知唔知自己講緊哂咩？

叫佢撒回dse

估唔到咁多考評局打手入嚟俾負評

廢就廢啦
賴乜春吖

考唔到就repeat，或者可能香港個教育課程唔岩你，你可以揾下自己興趣，發展一技所長。

又一隻P牌狗